再見葉劉淑儀

再見如果葉劉走了
誰人是特首不再緊要